其實中國人唔係唔平反六四 佢地只係向世界展示和平示威

沉默就是最和平的示威
可以打破謊言穿透坦克
笑甚麼畜牲你也是中國人